[I/A]Digimon ReArise(17) 祝大家都係非洲人

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字
注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經
ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機
ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局20抽有1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到5500每星期有550粒綜援石同bp，1個月就有11次10抽， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin， 最好等有專用core激突果陣開嘅plugin機先抽，平時部機得4%， 呢部有10%
巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD
PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班
抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)
攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)
防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)
Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效
以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效
傷害計算:(未確定)

[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^nATK = PWR or TECmyTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFFenemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFFn=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸
Q: PVP點上5500拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石
Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名
Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]
Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)>plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

lm

換哂5粒仲有2xx 淨

手殘打錯翻做17
已開翻18

嘩，有百幾石送，屌你正呀喂